美國務卿：從港人自由到羅興亞人權，特朗普總統知道美國作為全球的人權自由燈塔的重要性

羅興亞都撐
即係就算光復香港我地都唔可以對D支狗做D乜

口交部講完未？有行動未？

聽住先

但點都好 侵> China joe

Pompeo pence就真係撐守護民主自由
係人都知侵唔撚會理普世價值無道德底線
肯制裁新疆班狗官先好講
為咗賣大豆連制裁都唔敢

Push

忍呢排 再打多佢4年

光復左 拎左主權先再諗依D啦
仲有個例子 以色列

佢點會唔敢 唔做姐

制裁咁少事都唔做
信佢撐民主自由係自由鬥士真係得啖笑

拜登反而會做
2揀1寧願忍痛揀拜登

個facebook 居然彈左個聯合國難民組織想香港人課金俾佢地幫羅興亞人
UN真係大種乞兒黎

咁舉美國旗手足係咪鬼

特朗普：美國還將採取必要措施制裁直接或間接捲入侵蝕香港自治的中華人民共和國和香港官員，不妨看一下，他們在扼殺、絕對是扼殺香港的自由。

信佢就on9啦

所以見到連登allin真係笑而不語
不過共和黨唔出彭斯冇計

唔通信你條戇鳩?

国安法一過就嚟料

仲提羅興亞？

做野啦，仲講

一定唔撚信侵條仆街

老實講，唔係話唔比時間，但到依家少少一個官都無制裁真係唔知要等到幾時
你求其制裁個葉瘤嚟睇下等啲人知道你有料都好啊

Like and Retweet

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

你咪唔好信

侵侵的確做到野，唔似奧巴馬咁得個講字。

UN真係垃圾到一個點
對美國警暴就大大聲吠
香港警暴就睇唔到
呢個組織其實有咩存在價值

掠水

連登Trump fans會話佢撚狗
實情係佢完全冇呢啲信念，如果出賣香港台灣對佢有利，Trump轉頭就會賣俾中共同佢嘅「好朋友」刁大

共和黨傳統嗰批反而有啲理想同原則

口交侵

制裁支那基本上同斷交有咩分別

起底睇下條友，
專開分化post，
台灣，日本，ha公會都比佢屌暈哂。

世無美利堅, 恆古如黑夜

制裁官員呀
同樣logic
咁制裁香港官員同支那一斷交有咩分別
咁唔好制裁777囉

羅興亞人殺咁多緬甸人，
同土生土長香港人比外來中國人入侵比？

更何況香港人連踢個水貨客行李都被人屌太暴力呀
用鍵盤殺中國人呀

幾多香港人非正常死亡又睇唔到？

7月1號 賀佢老母

死撚開啦 屌你老母

台狗,我屌你老母!

你有得投票咩 總統係好大權
不過講真後面推手係兩黨 你識佢地政黨之間個政治?
利申 我真係唔識 美國邊個人做野都好 我都係thanks US, 呢排咁多美國示威就GOD BLESS US

係
所以我唔信會制裁港共

開始覺得pompeo只係餵緊精神食量

美國係等緊國安法通過之後香港嘅金融中心角色有咩變化之後再謀對策

乜都好
請繼續壓逼中共
封殺所有中共國際企業

俄羅斯都有架，仲未斷交

蓬佩奧要幫侵侵呢個外交內政近乎低能、淨係識做deal嘅串咀自大自私撚去兜真係難為佢了。

弊在口講一套做又另一套，成日諗住拎人權、道德、普世價值當條件去做deal，肺痰死十幾萬人都唔理，滿腦子都係I’m going to make a great deal

佢話特朗普唔會做，我引source話特朗普會做。

原來係分化撚

制裁官員你得到啲咩？
無，咩都無
就係你打唔死柒婆
然後叫美國幫你打佢
但到頭來都係一個訴求都無

其實你地檢討下自己先啦
魚蛋論上腦咁無用架喎

拎咩主權呀
黃絲話要重新發挖光復香港時代革命，工業革命都係革命喎
與主權無關呀
更唔好講港獨喎
因為會被位對家入喎

連登仔繼續奶美國
唔知俾人當condom咁用
唔講以為新疆已經無左集中營

制裁官員都唔敢
你expect會有咩進一步行動

講完又講
連新疆制裁都叫停，信你？

支持

你緬甸點樣互屠係好難計
但局外人就一定係叫停手先既 點都
唔通 2戰後猶太人又要屠番德國人
國際社會一定係會叫停手 點都係
最多之後用其他方法再計

咁美國國內既黑人同黃種人既人權自由佢解決咗未

你死得未?

你老母死得未？

你死全家未?

你老母生花柳生梅毒
生你果陣入埋你個腦

留返同你自己講

即刻做野啦

買Biden輸撚死都唔知咩事

應該話連登仔allin美國真係on99
遊說英國 歐盟咪一樣可以比壓力美國

廢

有啲民主伸手派成日屌美國佬唔做野做唔啱口味
其實點解美國要放棄自己利益幫香港人
香港只係美國反共既一隻旗子
不如諗下有咩野係一國一制損害美國利益勸美國加大力度
美國冇義務無條件幫香港只係香港同美國有共同敵人

已封鎖會員 肥寶貝

你睇下幾似你

似你，五毛